香港人們，多謝你哋仲喺我熟悉嘅香港人

我諗呢一刻，唔少人都會生起一個念頭。過去十幾日竭盡全力，但好似乜都換唔到，已經好攰好無力……

但係，傻啦。
唔駛覺得無力㗎。

雖則對手輿論手段越嚟越狠毒，雖則部分市民仲未瞭解運動嘅意義，雖則我哋試過嘅方法都仲未迫到政府回應訴求……但請大家毋須妄自菲薄。過去十幾日，你哋已經好叻，已經做得非常出色㗎喇。

香港人們，多謝你哋仲係我熟悉嘅香港人。

hello

講吓自己先，我只係個好普通嘅香港人。唔知你係咪咁，過去幾年我就一度好討厭呢座城市，因為我心痛佢經已面目全非。人與人關係疏離，街上嘅臉孔睇落灰灰暗暗，網上討論動不動就反面起底欺凌圍剿。香港人看似好討厭──好大怨氣，不存在聆聽、信任彼此嘅空間，每日暈暈噩噩呆呆滯滯，過得好壓抑好唔開心。唔知幾時起，香港變得好麻木、冷漠、缺乏同理心，連散播希望都顯得自欺欺人。佢何止係生病咁簡單，其實已經係絕症末期喇。

隨住班離曬地嘅所謂父母官打算強推惡法，將香港僅餘嘅自由都要勒死，我諗好多人都同我一樣，慨歎香港今次可能真係玩完——又唔忍心講出口，有邊個諗到平生之年會見到呢一幕？對住咁無恥嘅一群戲子，香港人心底裡在不甘在流淚，但其實我哋又可以點啊？記得69遊行有記者問市民會唔會移民，佢激動咁答「呢度係我屋企，點解唔喺佢哋走，而係要迫我哋走啊？」

103萬人震攝唔到佢哋，仲要被狠狠摑咗一巴。好似......已經冇還擊之力。

但係，我要向在座各位誠懇道歉。我嚴重低估咗香港人，可愛嘅程度。

鎮壓當日，我並唔在場。我望住槍林彈雨嘅畫面，示威者嗆聲吞淚，因躲避毆打、烽煙而節節後退。但據聞當時好幾個人大喊「唔好走啊，我哋係香港人嚟㗎」之類嘅說話，唔少人最後都行返轉頭，面對一支支警棍、一個個槍口，死撐用雨遮架起防線……我睇到呢一幕幕，頭腦頓時一片空白，因為情感已經麻木咗幾年，實在好難習慣。然後攬住身邊嗰個人，好唔客氣咁喊到停唔到，成個傻西咁。

唔係因為個政府仆街，唔係因為個情況絕望——呢啲我哋都慣咗㗎喇，唔係咩？

而係我嘅心靈被撼動咗，因為眼前係我好熟悉嘅香港。我呢刻睇到嘅係一班香港人，佢哋被警棍毆打、被催淚彈灼傷、被子彈沖塌淚腺。佢哋好害怕好徬徨，但係仍然掏盡卑微嘅勇氣，努力守護呢個苟延殘喘嘅屋企。我見到一位患癌爸爸企前線中咗子彈，一位媽媽為咗孩子擋住一把把槍，一班學生守望相助共同進退，一群牧師修女企前線保護學生……鎮壓當夜我睇住直播，中環街上嘅人絡繹不絕，唔忍心退落嚟，「我哋一走，香港就冇㗎喇」，佢哋咁樣講。當晚有消息指保皇黨坐車返咗立法會準備強行二讀，仲有人好激動咁話「hi，我哋快啲返去金鐘啊，趕唔徹喇」。街上嘅人一路聲嘶力竭咁嗌「撤回、撤回、撤回」，一路設法用雨遮去擋……催淚彈？子彈？水砲車？點樣擋？擋到啲咩？

當日，好多父母、長輩都喊到停唔到，佢哋未必完全理解惡法嘅威脅，未必完全認同學生嘅抗爭手法，但佢哋為香港嘅一班仔女感到內疚、心酸。及後616遊行200萬1人，人數創咗歷史新高，正正係因為有呢班父母，唔忍心學生孤立無援嘅父母。

嗰位扮抗爭者、企圖分化兩代人嘅金毛90後，我幾肯定佢冇去616遊行，先會照劇本讀話父母唔愛仔女，都可以唔打冷震。

當日我見到一位年邁嘅傷殘婆婆，佢一臉疲倦，輪椅後面個筲箕放咗一支Bonaqua水，同埋一張「撤回惡法，學生無罪」嘅紙牌。我遇到一位洗手間清潔伯伯，佢一路拖地一路同我講加油，話呢個政府不知所謂，發聲都唔係太清楚。我認識一位剛剛做完大手術嘅中年女士，佢平時連落街行一個圈都會喘氣，但嗰日佢由炮台山行到去灣仔，行咗7個鐘，最尾真係頂唔順要休息。

嗯，佢哋都上咗年紀喇，已經滿頭白髮，體力上未必負荷到每一次嘅行動，只能盡量參加溫和嘅遊行等等。可能大家覺得遊行作用唔大，但其實佢哋真係好畀心機，嘗試表達對呢班年輕人嘅愛護，就好似我哋對呢個地方嘅情感一樣。

香港人，並唔討厭。只係社會太扭曲瘋癲，返工架車上唔到，另外一架車又上唔到，個政府又一巴巴車埋嚟，先令我哋冇咗喘息嘅空間，冇能力顧及彼此，生活如此壓抑。但係我哋必須知道，香港人，其實真係好愛好愛呢個地方。睇嚟從來從來冇變過。

你會問，我講咗咁耐，咁我哋有冇贏到吖？

冇啊，我哋連階段性勝利都講唔上。政府繼續忽視問題癥結，反而藉散播仇恨挑起對立，透過卑鄙手法分化我哋，透過壟斷式統戰工具捏造事實，接落嚟戰況只會越嚟越嚴峻。我哋的確冇鬆懈嘅本錢。

但我好心痛大家嘅無力、自責啊。

試諗諗，如果唔係大家咁努力走出嚟──香港已經喺一星期前死咗喇。因為惡法已經被強行通過咗，我哋嘅屋企已經返魂乏術。經濟社會文化會層疊式崩潰，嗰班人渣鋪好曬後路離開，剩低準備走同走唔到嘅人，香港人自此冇得唔死心。冇錯，暫緩並唔係撤回，但你哋其實已經救咗呢個地方一次，給予咗香港人守護家園嘅空間。

呢場運動揭露咗制度腐敗不堪嘅一面。如果呢刻改變唔到個制度，我哋可以難過、悲憤，但容我請求你唔好自責、灰心──唔需要㗎。要將香港從病入膏肓中拯救返嚟，係需要好長嘅時間。

對住咁恐怖蠻橫嘅獨裁機器，我哋扭轉到局勢其實係好唔簡單，全世界都已經被我哋所震撼。而且我哋仲喚醒咗好多好多嘅香港人，重燃咗對呢個地方嘅盼望、關愛，令好多人願意相信香港未玩完──仲有可能變得更好。

運動期間，我認識一位小妹妹，佢偷偷哋自己喊。佢話唔想睇住香港死，佢知道要做啲嘢，但佢覺得好似做乜都冇用咁，好有罪咎感。我同佢講，如果有日太陽要跌落嚟，你博盡全力都抵擋唔住，係咪真係需要自責呢。世界太大，並唔係所有嘢都係我哋掌控到，但只要覺得正確嘅事，就放心去做啦。至少我哋做返一個人，有血有肉，有情有愛，有你有我。你話係唔係啊？

我住咗喺香港呢個家二十幾年喇。細個嘅時候，父母、學校、傳媒都話香港係一棟好靚嘅屋仔；宜家佢可能又漏水又入沙，變得殘殘舊舊，蓉蓉爛爛。我哋屋企都幾多討人厭嘅地方㗎，不過冇計啦，呢度又真係我哋屋企啊嘛。

就算宜家太陽要夾硬跌落嚟，我都想喺度誠邀各位，一齊拼命守護住呢頭家。我哋贏就一齊贏，輸就一齊輸。

連登巴絲，多謝你哋日以繼夜諗辦法，重燃呢個地方嘅希望。
各位義士，多謝你哋冒住生命危險，捨身守護呢個屋企。
司機車長，多謝你哋體諒抗爭造成嘅不便，仲為我哋打氣。
老師社工，多謝你哋冇捨棄學生，盡曬力保護佢哋嘅安全。
記者朋友，多謝你哋盡忠職守，堅持盡力報道運動嘅真相。
醫生護士，多謝你哋承受咁大壓力，默默治療受傷嘅手足。
創作者們，多謝你哋廢寢忘食，觸動更多市民企喺雞蛋呢邊。
爸爸媽媽，多謝你哋企出嚟保護仔女，仲叫我哋飲多啲水。
香港人們，多謝你哋仲係我熟悉嘅香港人。

呢個家好渺小，但至少容得下一群可愛如斯嘅屋企人。

對手一直散播緊仇恨，但仇恨終會招致厭惡。我哋應該逆其道而行，就等大家一齊將希望、溫柔散播開去。

多謝每一位屋企人。大家記得飲多啲水，好好照顧自己。我哋仲有漫漫長路要一齊行。加油。

真係好畀心機寫㗎，希望鼓勵到大家
大家幫手正皮、分享出去，大家一齊努力堅持落去！

[送畀大家一首歌，無力嘅時候記住要聽]

《不怕》

推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

cringe

呢個係新post，改咗個標題，多謝大家

世界上無一場革命係可以幾個星期就成功

今次係我地既開始，但絕對唔係我地既終點！

呢場會係一場數以十年計既硬杖！

請大家加油，努力，堅持！

其實我已經係一個80後尾嘅人， 我冇年青人嗰種衝鋒陷陣嘅鬥心，每一次遊行、送物資，我都會去做足，我好多謝一直以嚟守護香港嘅年青人。
今次呢一場嘅抗爭 令我真係感受到香港好可愛嘅特別之處，原來香港人可以咁團結，我每一次睇到呢啲新聞我都會睇到喊，仲有，香港人仲咁有愛，唔係我諗嘅咁冷漠，我都好多謝大家一直守護住。

睇到喊

好文要推

睇完眼濕濕

大家加油，唔好放棄

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以 happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！

睇到眼濕濕

眼濕濕

一直都好想大家多D講吓自己嘅諗法，再集合埋一齊。
每次喺無力嘅時候都好需要呢D心靈雞湯。

好多次想話不如放棄啦， 不如焦土啦，但最後都係因為仲係好愛香港呢個家而唔捨得，而繼續。

當垃圾老豆係出面比人落面，返到屋企就會打死個仔，垃圾除左識 欺負弱者之外就咩都唔識

多謝你

我係攬炒派

見到周街班阿叔阿伯話攪事云云, 好想香港一齊仆街

推多次

每次我睇到呢啲相都會流眼淚

多謝香港年青人，令我有返希望。你地真係叻過我地好多好多。

睇到喊左出黎
由細到大我覺得香港出世真係好幸福
無天災又繁榮，仲係東方之珠，幾撚勁呀
但慢慢人愈來愈多，d人仲黑晒面撞黎撞去，普通話周街都聽到
5年前第一次參加社運，發現三唔識七但會互相幫助，行得出黎既就係自己人無分你我
今次估唔到有人犠牲自己既生命去喚醒其他人
加油呀香港人

香港係我屋企

樓豬我愛你

巴打，7點垃會見

一路睇一路喊
又忍唔住不斷睇

香港始終有你呀！香港人！我愛你地！

巴打
七點垃會見！

好 我推埋呢個post

Push

我記得以前見過有人拎住一個牌

「Because I Love Hk」

加油

幫推呢個

支持樓主

必須推

睇到喊...
樓主不怕d圖可唔可以借用？

同佢打輿論戰啦！

[輿論戰關鍵]CCTVB，反紅媒大遊行

放工喺車睇到喊
香港人好需要正能量
樓主多謝你，一齊加油，撐住

呢篇文有需要長期出現喺熱門

睇完好感動多謝樓主，多謝咁多位出過心力嘅香港人

加油

多謝咁多位

好文一推再推

STFU, 十劃都未有一撇,

咁快就落讀後感

幫你推呢邊

推返呢個

改左個標題即刻正皮
睇到流左滴眼淚

香港人呢三個禮拜已經話左俾世界睇，我哋香港人唔係強國人，香港人嘅核心價值，文化，公民質素係令到好多唔同國家都明白香港人不等於大陸人

一齊加油

推 支持樓主 咁多位手足加油呀

完完全全係心聲
已經喊左

唔好諗咁多 今晚大家出黎呀

幫推，眼睇到濕

樓主加油 香港人加油

真心睇到喊

喊左真係好愛香港唔想香港死

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

長期抗爭 不灰機 只跟機

Pish

香港人支持香港人

敵人愈發力愈代表我地做緊正確既事

七點
煲底
我食完飯去

唔做標題黨咪好囉
講真上個PO一睇個名仲要咁多正皮真係會灰左下

不過寫得好好好有共嗚
香港人要繼續加油丫，唔好俾人睇死我地
我地要由羊群轉化成為鷹群
每個人都有機會係領導，攰既退後少少
總會有另一位巴打頂上繼續領航
咁先可以飛得更遠

ya

push

加油香港人

我相信樓豬講嘅野都係好多手足嘅心聲
手足們，只要我地仲有一口氣我地都仲係有希望架！
多謝咁多香港人你地仲係咁愛香港！
我對於有你地呢班戰友感到自豪

喊到我

加油呀各位！！！

大家堅持住

Push😭😭😭

繼續努力！
我地未贏！
但絕對未輸！

睇到喊
其實香港好有愛

睇到呢篇文真係好感觸
其實呢段時間都喊左幾次，除左係喊自己既無力﹑自責，都仲有感動地喊，台灣既聲援﹑外國巴絲打們既擕手努力﹑同埋香港人自己既爭氣，我見到香港變返真正既香港，

一直以嚟香港都比政府利用工作﹑政策逼到個人麻木無感情，唔返工就會世界末日，行係我前面唔該快少少唔好塞住晒我一分鐘唔想嘥。但依家既香港人係可以為左守護自己既家而罷工罷課，坐係到集會全日，留守到第日都願意。物資更加唔駛講，一呼百應，每次出聲都好快就塞爆物資站唔夠位安置。連登各位既付出更加唔駛講（文宣﹑哨兵﹑籌備﹑登報組呢啲如果講會超過一千字），呢啲係香港人無私既精神。

如果呢個香港唔再係我哋熟悉既香港，咁我喺呢到既前途都唔重要，所以我哋更加要背水一戰！我真係好鐘意香港，好想守護呢一個家，大家唔好放棄，一齊加油好嗎？

大家今次都跌破眼鏡了

每日行多一步

香港已經變得好靚

好多謝你嘅眼淚

喊完 記得振作啊

因為香港人太美麗了

睇到喊😭😭

多謝你

記得堅持落去

我地都係香港人

我地係一個群體黎 我地都要加油

我一度覺得畀人呃咗

但後尾發現 香港嘅特別之處 係香港人

我都愛你地

對唔住整喊你

一齊努力啊

多謝

推推

用嗰啲改圖 都係「冇版權問題」先用

多謝提醒啊 呢個好重要的

13號聽早霸王先識嘅一首歌
同樣想喺到分享畀大家聽
新青年理髮廳 - 這個家

香港人，共勉之
不撤，不散

係 希望我可以做到第一個人 大家繼續散播開去
正能量唔等於自欺欺人

見到烈士又

長期戰，有排打
香港人頂住

你可能要多謝幾百萬個人

成功之後 逐一致謝

香港人加油

唔係讀後 連中場休息都算不上

好好珍惜 我哋嘅香港啊

樓主支持勇敢嘅大家

喊啦 喊完記得一齊努力

多謝你明白我

仆街，睇完喊撚咗

香港人好有愛啊

睇到我喊

一齊努力 戰佢老母

我愛你們

法國大革命都係足足十年！！

推呀 香港人 加油

我地唔心死 香港永遠都喺度

我地就係香港

加油啊

加油
最想救返義士們

知錯了

多謝你啊

大家同一陣線 同聲同氣！

講得好啱

支持

只係大家壓抑已久

香港人其實好有愛㗎

加油啊

記住呢份感動

P

我地唔會忘記佢

推一推

多謝每位有愛嘅香港人

我哋要一齊努力 一定要幫到佢哋

仆街，我係地鐵喊咗出嚟
諗係我地係69遊行，612中信廣場救人，616二百萬+1人，621圍警總，626愛丁堡廣場，627圍律政中心，半日籌到600萬，，兩日就登曬全球咁夠份報紙，痴線㗎，香港人真係好叻仔

加油香港人！！！

一齊喊

我哋唔孤單㗎

坐緊巴士睇到眼濕濕

錯標題樓主正傻仔，整到人又喊又笑

屌 眼濕濕

我睇哂全篇，好唔爭氣咁嘆氣一聲、流下一滴眼淚。
但我並沒有氣餒，因為我知道最少還有呢度咁多位手足，可以一齊打埋呢場硬仗落去。
結果係點，無人知，但至少我地盡力過，對香港呢個家無怨無悔。

好文必推

心聲
呢個地方真係令人又愛又恨

天琦

多謝你嘅眼淚

係 正傻仔

唔好用個「們」字啦，呢個係歐化中文，中共最鍾意用
可以講「一眾香港人」又得，「咁多位香港人」又得

你冇唔爭氣啊

我哋堅持落去 就係爭氣

但點恨都好 最後都係會愛

今日本身已經好唔開心 睇到你篇嘢就忍唔住喊

香港人要加油

巴打，你呢篇野好正，不如開個新post, 俾更多人睇。
想幫你推上熱門同推見報

多謝你地

大家方便，可以幫手share去fb、ig

有洋蔥唔早講??
仲未完場，大家都唔好放棄!!!

香港人加油!!!

咁多位巴絲，一齊堅持落去，

不篤灰 不割蓆 不分化 不內閧
不受傷 不被捕 不氣餒 不放棄

然後我地一齊贏返個香港，好嗎？

你開個新post, 咁樣會比較容易share出去

大家都要加油啊

一齊贏

繼續撐落去！

佢一直係我入心面一個結

希望呢啲事 可以令到香港人少啲怨氣
呢到仲值得救架

屋企 邊個唔想救

因為睇完你主題文個段野，好多人就走
所以你如果開新post，直接post你篇文章，會好好多！
唔洗碌落去第三個comment先睇到你篇野

已經開咗2個post 同一內容了
再開就煩到大家未必啦

不過多謝你提議

多謝你地堅持

冇錯，
我都好支力，
呢幾日支力到腸胃炎，
但見到你地咁，
我都堅持落去

香港人真係好可愛架

大家要捱住！

好想放棄嘅時候一定要睇返呢篇！

PUSH

多謝你
小心身體
每位手足都好重要

冇錯啊

幫到你地 就值得了

推呢個post

一直以嚟我都係好愛香港呢個地方，無論係呢到生活有幾急速、啲人個個都閪口閪面、係街行兩步都會濕到仆街嘅天氣，都影響唔到我對香港嘅愛。

曾經嘅我好撚憎香港人
但由69開始，發現原來仲有好多人同自己一樣，對呢個地方好上心，嗰一刻我對自己有過憎香港人嘅諗法好慚愧，香港人其實係好撚可愛架

多謝你地呢班會保護香港嘅香港人，因為你地肯企出嚟令我知道，我對香港嘅愛唔淨指呢個地方，仲包括埋生活係呢個地方嘅人！

香港人，加油

巴打同我一樣

大家都好愛呢個地方

仆街!! 係洋蔥文

留名

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

呵返

多謝！！

我多謝你地就真啊

Keep the fire up

never give up

唔好忘記點解香港人與別不同，一齊守住信念，繼續打落去！
雨傘時，發起砌完We’ll be back 幾個大字係橋後，一年兩年，我以為我地再唔會返去，點知，原來我地仲未放棄，大大力打返轉頭，更進一斯步，係金鐘真係想喊出來！原來雨傘當日，我地無輸晒，而係失敗中學到好多野。

今日，咩都未贏，但見到大家由四年幾前有唔同嘅覺悟進步，但我覺得，我地只要堅持，一定會贏！

推 睇到眼濕濕

係 真係冇諗過「we ll be back」會成真

冇嘢係冇可能㗎

因為我哋都好愛香港

我係廢中，但好respect你D後生。

一點也不廢

多謝你支持我哋

喊晒好感動

記得保存呢份感動 撐著香港啊

我只有捐錢 ，我相信其他廢中都係出錢唔出力。 但係七一我定會出嚟屌政府老母

唔同方式都好重要

企喺前線固然好偉大

但背後默默支持 都好大幫助

我哋一齊向前行

雖後雨革後既無力感再現
但希望大家可以一齊撐落去

多謝你樓主

睇完啲相真係好感動 畫面唔識郁 但都好似再感受到現場當刻嘅震撼 覺得香港人今次真係算做得好好喇...

希望有咩事 以後都可以係 一呼百應

加油香港人

差好遠

今次我地會勇敢撐落去

盡力啦 大家加油

冇錯 我地要一齊加油

呢場運動揭露咗制度腐敗不堪嘅一面, 好文彩

佢哋一直咁荒謬 只係宜家撕破糖衣 赤裸裸展露出黎

我地唔好畀佢繼續放肆

共勉！

一齊努力！企硬

幫推新post
喺煲底自己一個坐埋一邊睇，睇到相忍唔住喊

大家都喊咗無數次喇...

唔好放棄呀香港人，我地要拎番屬於香港人既一切

［中環海濱送中］明報：廢例討論未啟 海濱地明撥解放軍

支持！

多謝各位香港人

昨天起，香港人已經不是代表個體，是代表行動組織。

多謝你咁用心分享呢篇感受黎鼓勵我地，我地唔可以放棄

多謝樓主
呢幾日真係好攰，一係就屯門出港島，一係就喺屯門set站派傳單
但係我唔想放棄，因為呢幾日我見到香港從未有過嘅團結
唔好問做完會唔會輸，我剩係知唔做就一定輸

不撤不散，手足加油

睇到眼濕濕
呢排真係會忍唔住有冇時間都mon實
發夢同不斷睇新聞真係有點攰有點無力
多謝樓主咁有心打長文好溫暖

pish

獅子山下精神

喊到收唔到聲

真心 好自豪可以成為香港人
成為同香港人一樣既香港人

喊

加油啊 唔好放棄

各位加油

我地繼續努力 為求不後悔

我都察覺身邊嘅人好攰

就算幾忙 都想寫啲嘢鼓勵吓大家

我同你一樣啊 真係好辛苦又避唔到

唔開心嘅時候 聽吓《不怕》

放開彼此心中矛盾

理想一起去追

好愛你地

一齊企硬

香港加油﹐香港人加油!
坐緊車唔可以喊
場仗仲未完﹐雖然係漫長﹐
但都係嗰句﹐唔好氣餒呀各位!

大大力推

人手置頂
多謝樓主

辛苦你了

我地要繼續加油啊

多謝巴打

成日見到你開post 多謝你咁努力

小弟會默默寫下文宣 幫大家打氣

但你哋一日仲唔肯放低古老且封建嘅價值觀，一日都唔會成功！

我發現幾乎90%嘅香港年輕人根本唔將人當喺人，反而將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高等，等等。

講個例子，明明班IT哥仔係有專業技術同埋對社會有貢獻，都要因為髮型、衣著打扮唔合佢哋意而俾佢哋侮辱、歧視、標籤....心諗憑咩要佢哋去遭受呢啲咁唔合理嘅待遇.....？

仲有送水嘅哥仔們，用貨𨋢送水都要俾人側目....仲有人夠膽死話如果係靚仔就會受到優待....真心想問啲人係咪有病？

再有大學生批鬥IVE、ASSO、只有中學學歷嘅年輕人，睇死人哋一世無前途，十足十老屎忽啲口吻。

但最可怕嘅係，做出呢啲事嘅人居然就係年輕一代....同樣受到港共、上一代壓迫嘅年輕一代....

除咗無言，我真係唔知講咩好。

呢種嘅思維、行事方式同當年文革嗰陣有咩分別？啲咩「黑五類」啊、「破四舊」啊，咪喺香港日日上演囉！所以有時真係唔好問：點解搞社運咁耐都唔成功、點解有啲事會不斷Loop、點解香港會日日有人自殺、點解香港會變得越嚟越無快樂、愛啊之類嘅問題。

所以如果全香港嘅年輕人你哋一日都唔肯放低呢啲嘢嘅話，你哋只會不斷咁將歷史重演，最後只會變成毛魔、淋病、689、刁總、廿蚊張之流嘅人。

然而呢條路會帶大家去到一個最終嘅目的地，就係人間地獄！

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

辛苦哂大家

多謝你
我一路睇啲眼淚就係咁流出黎

香港人係唔會咁易放棄的，七一見！

喊到我傻西咁撚樣 好彩身邊冇人

不如我地唔好放棄 繼續撐落去

…當你以為高登連登只係一班會Po下J圖寫下鳩故甜故垃圾食譜嘅地方

啊屌你老尾原來可以為一件事不分晝夜去嗌交、去度橋推Po、去籌備去撼動世界創造歷史

點解呀？

因為我地真係好愛呢個地方呀

大家一齊加油

多謝你地 我地念念不忘 必有迴響

加油！迫爆維園！

睇完呢個post重新得力

我上次忍唔住係人面前喊 唔可憐你

應承你。

岩岩收工行去餐廳食晚個餐個陣睇到依個post
到坐底 一路睇 啲眼水 鼻水係咁流出黎 一路食飯 一路抹
多謝樓主你打左編咁長嘅文出黎

香港人加油！

講得啱

好開心你得到力量！

大家都盡力啦

最緊要一條心 撐起我地嘅家園

為咗香港，可唔可以放低啊！！！！！！？

大家加油呀，持久戰嚟。

香港人 我地未輸嫁！我地要繼續作戰落去
我好開心好自豪做到依一代嘅香港人
大家要繼續為將來 為自由出力
大家一齊加油💪🏻

呢段時間必定要upgrade自己，無論思想同裝備都要

大家喺埋一齊 冇嘢值得畏懼。

保護我地嘅屋企！

睇完你所寫嘅野 聽埋首歌 好感動
好想好好咁繼續係香港生活 有自由 有民主

希望大家可以明白呢一點

多謝 首歌我612之後先第一次聽 發覺好啱呢個時候聽

首歌好中

上個po已睇，幫推
我唔會比你整喊多次架啦

我諗我最憎自己嘅就係咁愛香港
如果好似啲廢老咁
咁愛共產黨
咁憎民主嘅話
我就唔會咁撚傷心

好多謝你
只能夠話我真係好鐘意香港 都好愛你地啊
各位共勉

係 個mv都好切合。

睇到眼濕濕
唔好灰心，唔好放棄，咁多位香港人一齊加油！

希望冇呢個機會啦我唔想香港人再喊喇

可憎之處

正正係可愛之處

大家肉麻一次啦

個日行到PP門口我都忍唔住喊

我真係唔想無左我面前咁靚嘅城市

我地一定會互相扶持啊！

幫樓主係呢邊推推

時候不早了 別等到情懷老

我明呀，見到呢d 人會令人好想同佢攬炒，好正常。
但當見番同路人嘅時候，就只會想班阿叔阿伯佢哋自己炒
攬炒都益咗佢哋呀！當然要佢哋仆街先啦！

多謝你啊

分享畀更多人 整喊佢哋

我對香港嘅憎恨base on啲年輕人待人接物嗰陣嘅惡劣態度。

所以我企出嚟只係為咗其他年齡層嘅香港人，放心，一旦見到年輕人受傷/出事，我只會次要處理。

共勉之

我地就係要大大巴打落阿爺度，話佢知：
香港係中國嘅一部分；香港人唔係。
Hong Kong is part of China; Hong Kongers are not.

吊洋蔥死人，流馬尿la

太老正、睇唔慣又too long
but...So touching

多謝你。
外面嘅人未必百分百了解
依段時期連登上下各巴絲用盡全力
去抗衡反送中
不過唔緊要，最重要係
方向正確、理念一致、目標相同

一齊守護香港

大家願意為香港走出嚟
因為香港係我哋嘅屋企
所以我哋大家都係屋企人
各位兄弟姊妹！
最近大家都好辛苦
辛苦曬！
我都知大家都好攰，甚至有兄弟姊妹覺得好唔開心
有無力感
但我哋仲有好漫長同哩個政府爭鬥
大家要一齊加油，唔好氣餒
香港人加油！

呵返啦

喊完再出發

見到大家都好落力

所以想藉此 鼓勵吓大家

我哋每人行一步 幫呢個地方啦

我哋都要堅強

每次行出黎，都有你有我，不見不散！

出發中 大家都要一齊行

支持，樓主好有心

多謝你就真香港人真係好叻好有愛

我有心

希望能夠令大家 有力

今次真係催淚過催淚彈

when hk needs us, we will be here

We’ll be back.

共勉之

贊同請分享

祝 安康

推！

感謝

都係嗰句
至少爭取過

對得住自己 對得住呢個屋企

如果樓主你真係咁想散佈希望與愛嘅話，麻煩你以後唔好再以貌取人、唔好再用髮型、衣著打扮、長到處多少嚟衡量一個人值唔值得去接觸、認識、合作！

唔該！

巴打你係咪認錯人

洋葱

點會，你睇番你喺#3講嘅嘢

例如「白髮」、「傷殘婆婆」這類？

如果係呢個，只係想講有些人行動不便，出黎嘅成本比一般人高，但仍然身體力行支持好值得尊敬感謝

而佢哋只係舉例說明，事實上所有走出來嘅香港人都值得感謝

唔係有心，希望你體諒

多謝你嘅觸動

其實，我相信香港大部份人都係企係雞蛋呢邊，只不過生活係香港極大壓力，有家庭，工作，宗教等唔同壓力，未必真係每一次行動都出到來，但大家係真正嘅香港人，冇理由眼白白睇住佢死乜都唔做，可能行動上支持唔到，但金錢上我相信大家可以一呼百應，好次今次眾籌咁！

有錢出錢，有力出力

多謝你擁抱希望

一齊加油！

多謝你鍵盤巴，睇你篇文睇到我喊咗幾次

大家差唔多 打和啦

唔開心嘅 聽埋《不怕》

會賦予你非凡嘅力量㗎

睇到喊 多謝你
我真係好愛好愛香港

我都好愛好愛香港

我哋一齊保護佢啦

多謝你地

多謝每個愛呢個地方嘅香港人

好文要推，大家加油💪

分享畀更多人睇啦！

睇到喊呀
大家繼續努力 堅持
我愛你地呀香港人

你要早訓啦

抖足精神 繼續為呢個家努力

算9數啦

對唔住……我是年輕媽媽……每次都不可留太夜……而身邊無人明白我……
我在此真誠地90度躹躬講對唔住!我咩都做唔到
not sor9ly

多謝你 企喺呢邊 支持我哋。

一起保重、加油啊

多謝你哋正能量！
呢個月情緒好波動⋯真係唔知可以再做啲咩守住⋯
呢場抗爭好漫長，好似無限期延長咁
我哋千祈唔可以放棄！唔可以放棄香港！唔可以再少任何一個自己人！
大家加油！

大家呢個月辛苦啦 承受咗好多

但大家都捱過去啦

仲有咩難道我哋！加油！

呢段時間好灰，精神壓力好大，一翻到屋企就係喊，喊完瞓得幾個鐘就又出去，好撚想放棄，覺得好撚辛苦
但我真係好鐘意香港，呢個地方、呢到啲人真係好撚靚
可摸以一齊挨落去呀？贏就一齊贏、輸就一齊輸！加油呀香港人

多謝你嘅付出

sor 巴打，其實係我無明確咁指出：

講吓自己先，我只係個好普通嘅香港人。唔知你係咪咁，過去幾年我就一度好討厭呢座城市，因為我心痛佢經已面目全非。人與人關係疏離，街上嘅臉孔睇落灰灰暗暗，網上討論動不動就反面起底欺凌圍剿。香港人看似好討厭──好大怨氣，不存在聆聽、信任彼此嘅空間，每日暈暈噩噩呆呆滯滯，過得好壓抑好唔開心。唔知幾時起，香港變得好麻木、冷漠、缺乏同理心，連散播希望都顯得自欺欺人。佢何止係生病咁簡單，其實已經係絕症末期喇。

我係base on紅字呢番說話，令我諗番起日常生活裡啲年輕人係點樣去惡待以及欺壓一啲外表、髮型、衣著打扮平庸以及弱勢群體嘅畫面。

我好憤怒，亦好悲痛。

香港年輕人成日口口聲聲話個政府、社會俾咗好嘅枷鎖、痛苦佢哋，但佢哋轉個頭又將啲枷鎖加俾一啲弱勢群體、異己者。咁同賊喊捉賊有咩分別？呢啲已經唔再係冷漠咁簡單喇，直頭係變態！

香港社會嘅自殺率一部份係由政府嘅無能同失敗，但更有一部份係由年輕人嘅變態所造成！無數嘅鮮血、哀號....你哋係咪依然要無慟於衷....？

我唔係想批判啲咩....我只係想大家都將啲弱勢群體、衣著打扮平庸嘅人都當喺自己嘅一份子....

因為，佢哋都係人，都係香港人。

明白巴打唔開心

不過冇呢個意思㗎

你講得啱啊

我哋都係香港人

睇到喊咗

記住呢份溫度 散播畀更多人啦！

我哋不孤單

香港人.唔好認輸！

大家都係

辛苦你!!!!一齊加油

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推，要加油啊各位巴絲
世界太可怕 便強大到 學會不怕
勇氣說穿了 是無辦法 也得招架
一秒內 趕進化 直撲攔路的惡霸
平民被迫 變作俠客 也一下

首歌好應！尤其係mv！

我哋贏就一齊贏，輸就一齊輸！

冇錯！

多謝你地幫手推

喊到變豬頭

加油啊香港人

唔好放棄

一齊喊 之後要更加堅強

自律自覺自省 對香港抱希望 為事努力熱衷不死心 為上一代彌補 為下一代鋪路 正正係當今真正嘅香港人 唔理係咩派 都多謝你地嘅付出 已經做得好好 只係政府臉皮厚 大家再努力堅持啊

香港人 永遠唔放棄 香港人

大家要照顧好自己 堅強

屋企人唔放棄屋企人

香港人唔好放棄！
一個都不能少

巴打你仲online逐個覆

記得休息
仲有好多日要打

我好唔開心

唔想再失去任何人

我唔放棄你 你可唔可以唔放棄我

好 我應承你

我都應承你

咁其他人呢？

一個都不能少

堅強啊大家

推﹗

我哋一齊行落去啦 好嘛

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位

大家都打打氣

一個都不能少 幾多個去就幾多個番

推一齊加油

幫幫手散出去公海！

大家都好可愛

所以記住畀機會 大家繼續去愛彼此

好啊 應承你 開心返喇

你為我加油 我為你加油

我推

雖然每日睇新聞 上網追post 昨日仲發生左件傷心嘅事 但真係唔好放棄 攰就休息下 ready就歸隊 一個都不能少 同生同行

多謝ni

係 攰就休息吓 我哋一個都不能失去㗎

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

寫畀每位唔開心嘅香港人

多謝巴打

多謝你願意睇曬

香港人一齊走下去！！

好

推呀！！

推呀！
香港人加油！
出嚟呀！
我要見到你哋個個齊齊整整
一齊守護我哋嘅香港

香港人加油！
今日我哋一齊互相扶持

幾多個出黎 就幾多個返去

一齊加油啦！

一齊努力

永不放棄

親中派搞公投想大輿論方向大家快啲投票

巴打，加油。
可能以後我冇機會推你post

唔好誤會，我意思係畀狗咬

一個都不能少啊